有無人食開凍肉舖一包既雞胸柳？

一包$20，十五六條，大大塊，究竟點解可以咁便？
係惠康果d一pack既兩三倍

有買開，用黎餵狗

x2
餵貓餵狗

其實係咪唔衛生或者有好多激素定點先可以便到咁...我食左半年開始有d驚

我都係餵貓用

餵狗
食到佢地肥絲大隻

食兩年都冇事

或者巴打們邊度有d質素好少少既雞柳或者雞胸肉賣？價錢可以唔洗好便，因為食落肚，便嘢一定爭d

中等價錢，各樣嘢又ok既有無推薦？

正常係一分錢一分貨，依家咁既價錢你想要求D咩質數

BTW，超級市場有＄４０+兩塊新鮮賣

所以我就係情願價錢貴少少，食返好少少質素既好過 始終我一年365日都差唔多食緊...
btw 超市果d $40兩塊又太貴，有無d依兩者之間既選擇？

應該最平都要40蚊兩大舊

我白烚用黎餵狗,唔係講笑

有時當減肥餐

三，四條 煮個米粉

夜晚食完打邊爐 or好濃味野
第二日朝早都會想食清啲
就食雞胸米

食左成年 每晚夜晚食五舊 暫時無事
不過應該老左就仆街 巴西千年激素肉
食百佳惠康果d有信心保證d?

買澳洲出 咪買大陸巴西

呢D好似係擺左好撚多年
真係可以擺足20年係雪房底拎出黎貼個新包裝就賣

擺得耐會點

澳洲出邊度買便d抵d
我想買一大包放屋企

我都係攞黎餵貓 原來有人食

都係用黎餵狗

自己食會買雞扒

去買咩超之選個啲雞柳囉

建議去買有機 貴d 果d 好食好撚多

疆屍肉 擺勁耐都係唔會變

你咁講我食埋依包唔食了

有機有無推薦邊度買划算

好抵 拎黎喂狗
烚完佢仲要飲埋個啲水
有陣雞味

減緊肥日日食，不過點解我嗰邊賣廿八蚊

建議買47蚊個隻無激素雞胸，易入口好多，急凍食到牙都損，加上抗生素好勁，長期食唔掂，間中一包慳錢就得

如果計protein價錢，買whey最實際，純粹減肥就大量菜加番薯，少少肉就得，平靚正

$47果隻係？普通超市買到？還是要去d高級少少既超市。

依排我都轉左飲whey protein
朱古力cream真係好正

偽高級超市有

認真唔好多心 因為佢真係咁撚平

擺入口既真係唔好貪平
寧願貴少少買進口有機雞
食得多激素會影響你體內基因

佳寶平到仆街
但真係唔敢食

係便到可疑

所以先想了解下，始終雞胸依d係for健康食，如果太多化學嘢就物極必反

之前睇新聞係咁講，可能我理解有錯

篇新聞邊度有基因呢兩個字？

一田 有時有特價 就要去掃貨

唔一定有問題既 有啲公司拖一櫃返黎 賣唔曬
又驚擺凍倉蝕倉租 咪平啲散曬比凍肉鋪
凍肉鋪咪平啲賣

茶記d雞柳咪又係呢d黎

點解自己都唔敢食拎嚟餵狗

人就冇，貓狗就有

情願比多小小食s pure果d
食得雞胸呢類野都係為健康 為身型
做得佳寶雞胸不如唔好食

隻雞死左十世

Aeon 嗰啲日本雞胸點樣

你地點樣整D雞?
好難食

篇新聞話巴西雞激素低過本地雞

巴西肉不嬲都係平

仲平過大陸?

我都食過幾包

配茄汁豆煎黎食好好食

不過亦都好耐無食

始終有少少淆

上網買無激素雞柳,一次買多d唔洗煩

上網買？
有無好介紹？

殗下d雞先，再煎一邊大火1mins，一邊最細火cum蓋2-3mins
保證好食

炒雞柳

我拎黎餵狗都覺得對佢地唔住

點解香港無costco

點解會係體育台

其實雞價好撚賤
應該唔係咩黑心肉
大陸/巴西雞都係$20/kg 左近

你話15/6舊 我估250g 左右
其實都賺你15蚊

台灣有 好撚正
大大pack 美國牛肉 雞胸 又平
香港

平時都係hktvmall食開呢隻 平平地 無激素
不過西環買仲平 $20一包

睇到有啲驚

生食雞胸

西環邊度😮
Hktvmall 要$400先送，又唔想一次過買咁多

我都係西環買開雞胸 $60 一 pack

Slow cook 煮個幾鐘一樣好好食好彈牙

係香港大學mtr山道個出口個邊，八方雲集格離

有隻秦國無激素雞ok好食
70蚊包好似

咁大包⋯ 香港有幾多家庭有咁大個冰櫃容納？香港開好快執⋯ 同埋佢啲雪藏嘢都唔好得好多

煮熟餵流浪狗多

去開百佳買澳洲雞胸

放假一次過去買返十包八包先

點解平要寫便...

其實hktvmall都已經平過惠康百佳架啦
不過d物流廢到仆街 買親急凍野 送到上黎都溶哂雪

我都係用黎餵貓餵狗
自己就買超市寫明冇基因改造冇激素o個d雞胸/雞翼

仲以為你話拎黎餵肥絲大隻